讚今朝太子站既所有手足

個個都好想返工> 塞爆地鐵上唔到車 > 有藍絲廢老有爭執 > 有狗落黎 > 全部都係返工人冇人俾佢捉 > 散band

跟住無限loop

自推

推

今朝太子有份屌藍絲既都係heroes!!!!